Blackpink新MV畫面疑似大量影射政治議題! 內地網民暴怒: Jennie媽死了

正義女神除下眼罩 香港法治已死

蝙蝠俠面罩 暗示武漢肺炎源頭

印度背景 影射2020中印戰爭

2014雨傘革命

下1秒啲雨傘俾火魔法燒晒 暗示香港人唔再快樂抗爭 有攬炒意味

他媽的

馬上道歉！！

痴埋印狗就係會搞到個人開啲post愈開愈柒

放屁聲呢?

我起碼比佢有心思

印家軍果然專出弱智

冇 純粹放屁

見到tg即刻入嚟支持

Blink 手足

多謝!

我支持佢

睇咗幾次圖同字都唔知有乜關係

用問過露多未

Kpop最黃女團

Blackpink個black = 黑暴

自行解讀

定

我同佢frd底

你黐埋邊狗度

邊狗師

佢話冇

我想用咪用

印家軍係愚樂台腫瘤

定兒子

拾卜

看圖作故事

無限上綱上線

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

咪搞我老友

bp用印度風既歌進軍美國，好合理

冷靜啲先

好似幾高汁 可惜係印狗post 負皮

呢個post與衪無關

過分解毒

會唔會諗多左？

強烈要求大陸封殺

仆街 yg幾時道歉？nmsl

推 7.1反國安法大遊行

JMSL

我贊成

G chi

定仔娛台TOP3高質

樓主係五毛分化狗 大家睇路

好波

點解

冇解

分析師

久違地正評番牙邊1次

你浪子回頭

巴打

屌你老母 咁夠膽同我地blink作對？

今日我開po怒斬牙劍

我哋三個已經返唔到去以前咁

BP好黃

加入家軍係唯一救贖..

想joy
而家多5多過5個人

計埋分身可能有

可惜你冇得入娛台tg gp建議你搵我大佬露多

你他妈不想活了 要不是中国人支持

Black lives matter

nmsl

點解要放屁？ 腸胃唔好？

珍

又唔係我放我點知?

似過份解讀多過影射

yellow pink in your area

禁韓令